一人一個自我膨脹嘅時間

同一時間俾五條女鍾意緊，成日郁啲就約我或者噓寒問暖，有個內儉啲嘅就係靠佢望住我嘅眼神發現

等我嗰期真係以為自己好有型好靚仔，成日出街都chok住行路，諗住自己係女都吸引到

好景不常，依家折墮到冇人鍾意不特只，仲要個人頹到所有人都唔想理我，鍾意我嘅人因愛成恨

好傷心 覺得好多野都打回原形咁

好多人追既靚女miss跪係到幫自己含個一刻

Miss

我信係真喎 要吹嘅連林鄭幫佢含過都得啦 有咩必要吹水先

依家諗返先記得嗰陣時幾膨漲

求番號

認真
試過同樓主差唔多情況

之後嘅落差真係好辛苦

睇五等分睇到傻撚咗?

乜鳩嚟

點解後尾會變到咁

太過膨漲 恃才傲物 以為自己真係好掂

同埋鍾意你就等你一世咩 不過都唔關事嘅 我又唔鍾意佢地